## Resumo

Quero publicar um artigo

## Checklist

### Relevância e Propósito

- [ ] O conteúdo é relacionado aos objetivos e atividades do grupo de robótica.
- [ ] Promove o aprendizado, a inovação ou o engajamento da comunidade no tema.

### Conformidade com os Valores do Grupo

- [ ] Está de acordo com o código de conduta do grupo.
- [ ] Respeita os valores de colaboração, inclusão e respeito mútuo.

### Neutralidade e Respeito

- [ ] É livre de viés político, religioso ou ideológico que não esteja relacionado ao propósito técnico ou educacional.
- [ ] Não contém linguagem ofensiva, preconceituosa ou discriminatória.

### Precisão e Credibilidade

- [ ] As informações apresentadas estão corretas e baseadas em fontes confiáveis.
- [ ] Referências e créditos foram incluídos para imagens, gráficos, ou citações de terceiros.

### Originalidade e Direitos Autorais

- [ ] O artigo é original ou foi autorizado pelo autor original para publicação.
- [ ] Não infringe direitos autorais ou de propriedade intelectual.

### Acessibilidade e Inclusão

- [ ] É compreensível para o público-alvo do site, incluindo iniciantes e membros mais experientes.
- [ ] Evita jargões técnicos sem explicação clara.

### Chamada à Ação

- [ ] Inclui links relevantes para projetos, tutoriais ou eventos do grupo, se aplicável.
- [ ] Estimula o engajamento, convidando à discussão ou participação em iniciativas.

### Privacidade e Segurança

- [ ] Não expõe informações pessoais ou sensíveis sem consentimento explícito.
